以後邊個唱淡股票就即拉

HSI 40000gogogo

7500危害國家安全

麵神

麵神唱好唔唱淡
股市永遠麵冇得升